車雋彥 我中意你

好耐都冇呢種感覺 為左一個人而心情低落
雖然我覺得你對我冇感覺 但係我都想你睇到呢個post
好想快d有機會見到你 亦都想你可以搵我whatsapp傾下計..

我唔搞gay囉好無

Hide Blocked User - 何家公雞

返ＩＧ secret啦

thanks